[無聊做樹窿]最近你煩緊乜？(5)

新PO
擺低你地既心事，我地會幫到你，瞓覺先

你開完就話瞓覺先

未呀，就快

跟返貼先
費事夜蘭人靜 情緒失控

聽歌瞓覺，咩都唔好諗，唔好成日迎住會諗起佢，咁就唔會諗起，或者專注做一樣野，因為人個腦唔可以多功能同時運作，你專心做一樣野就會忘記左另一樣野

有野擺低
不過我訓先

訓啦巴打
好多時擺低左已經舒服左好多

精唔精境
我相信你地會入黎，所以我可以瞓覺

人人都係樹窿

屌,你地班痴線佬, 我去左打陣機姐, 咁快又新POST

冇左電10分鐘都多左十幾廿個po

星期一至五: 7點起身, 9點返工, 6點收工, 1點訓教
星期六,日: 悶,HEA LOOP

有咩搞呀屌

睇緊我的少女時代個尾

推得仲快過另一邊

落club囉

呢幾個月睇左六弄咖啡館 等一個人咖啡同我的少女時代
發覺自己幾鐘意睇呢啲台灣電影
可能學生時代冇喺學校拍拖
想搵番果種感覺
遲啲重睇一次那些年先

去到夜晚突然暴走左

屌你回錯
落club通常都係飲油同飲油喎

因為體會唔到所以會睇呢類戲

呢4套野都係得50%叫happy ending
以前會覺得離地
依家覺得離下地都幾好呀

睇戲離地又有乜所謂喎

識吓人囉

我就冇乜試過
果次獨遊台灣想試下
最後攰得濟冇去

啱呀
我又唔識啲咩分鏡果啲咁專業嘅野
我只係覺得呢啲可以觸動我內心就好好睇

貼地既話唔洗睇戲
睇上海個post已經夠哂

獨遊台灣洗費應該唔大?
遲啲都想毒遊

五十肩？

唔大
我一丁友住油店連機票都係二千六咁上下
下次去搵啲平旅舍住應該二千樓下

順便睇下有無得見識落個台妹既真身

見下冇壞
希望巴打唔會大失望

笑死真係

無希望過
純粹了心願咁

都話我會醒
依十人

煩緊返早更到而家都未瞓得著

做咩訓唔到

因為上星期返夜日日夜訓

擺低部機啦咁
試下 減3減3咁倒數 睇下得唔得

煩緊生日點同自己同朋友個生日一齊補祝

煩緊有無大學收
煩緊有乜出路
煩緊成績

好撚大雨，點返工呀

6點起身

記得嗰陣一出就同左個女仔去睇

正啦同女仔睇戲

好鍾意個女仔，但最後都衰左

好大雨呀，仲未有車架

oh

可能我唔夠吸引掛

第二日朝早 佢都仲未搵返我
個心好痛好痛

放低佢啦，唔會再搵你架喇，醒未呀你，你要做既就係放低佢，冇第二條路，當你放低左佢之後，第二條路先會出現

出面咁大雨點去食早餐

朝早落雨大到痴線 但都係要返工

我又返返去夢入面
我好想搵佢
點解可以咁狠心 佢嬲完未
又要再loop 次次訓醒又覺得無左佢唔得
我所以好驚訓

搞到遲到
不過我都係照寫7:50分返到

失戀係咁，呢幾日你可以咁樣，但之後你就一定要走，佢唔會再搵你，大家已經係陌生人，唔好再好傻咁諗會有咩奇蹟出現

我走完之後.. 每日訓醒就好想返黎..
呢幾日都要麻煩巴絲們再點醒我..

每次點完你隔一陣又打回原形，咁樣你唔會成功，成功係靠自己意志，佢走左就係走左，唔會再返黎，認清現實，你要做既係向前行

可能正到啪啪聲呢

搵日星期六/日由頭訓到尾
訓番啱個時間就解決倒

要plan好多野？
呢樣要煩嘅係開心事黎喎

冇大學收就出黎做野啦
有需要嘅之後再讀個pt degree

台妹好淫

起碼佢都有同你睇
你地有回憶

收工未

呢幾日渾渾噩噩咁冇所謂
最緊要就係個感覺要有變
要你搣甩個習慣都唔係一日就得
加油

係我心中就有，佢既話我真係睇唔出有
到頭來我咩都唔係，像一個傻仔

因為佢之前唔理我 佢訓醒大約10點幾就會搵我..
所以我依家每日朝早就會有幻想..
到下午又會好小小
如果有忘情水 唔記得左佢你話幾好

有排都未收得啦
點解間垃圾公司啲電腦咁都冇事，有冇九兩菜

冇錯，比限期自己，限期內可以喊，諗起佢，但過左之後就要完全放低

時間可以沖淡一切
再諗佢都唔會有奇蹟出現，一個裂縫就算再修補都仲係會有條痕，只係易唔易睇既分別

多謝你
成日習慣好依賴人地..
變左有咩好自然周圍搵人

有人比你搵係好事

感覺比起琴日係無咁激烈
希望我真係成功

你一定會成功架

時間會幫倒你
我上個月都用左3個星期
以為自己放低晒
結果好快又崩潰過
今個月都仲係好好地
隨著時間嘅流逝
你會一日比一日好
你會更加襟打

有冇巴絲想占下卜咁
小弟經歷左某D野終於的起心肝想向呢方面(靈修業)發展
岩岩PICK UP番一副好耐無接觸既牌 唔係市面上既塔羅牌
叫靛藍天使指引卡, 我同呢副牌感覺上既CONNECTION都好大

想搵下練習對象 唔介意既講少少背景, 留低個問題,
當係比我向你9UP下比下意見你地

利申 放工後番到屋企先答到你地

我都冇咩共同回憶
但同佢一齊嘅時間都幾甜呀
得閒諗起已經會會心微笑

唔使睇相都卜倒？

占下我幾時有女得唔得

卡牌唔洗嫁
只要你有個意念係授權左我幫你去抽牌就得
宜家有好多個網上塔羅系統, 都係D占卜師咁樣幫人抽牌, 用電話解說

美好記憶長存我腦海

周圍搵人 為左令自己感覺到自己個世界無左佢都可以
長期係度待機先
只要傾多點計 就可以忘記佢

占卜係測近期既野多(最多3個月內),
都應該可以答到你大概近期感情係咩狀況, 番去試試再答你

加油呀，暫時未有野做都可以同你地傾計

巴打再崩潰就上黎啦
我到時一定會企係你果邊撐你

好呀
順便睇下我黎緊會遇到啲咩可唔可以

占卜下我成唔成功 離開佢

失戀算甚麼，個森林好大，你只係冇左一棵樹

其實佢sd過一次相係肥婆嚟

唔諗咁多就會慢慢變到wfc

上鏡會肥啲好似係
可能真人只係肉地啲呢

咁大劑

我已經進化到連有冇女朋友都冇所謂
利申：a0柒頭

睇到真人先啦

但你要問題要清晰明確D會好D 你係指邊方面先
通常都係第一條問題出左答案之後, 再有問題引伸想問就抽多一隻牌作答案, 如此類
不過呢度唔係即時溝通, 就做唔到呢個效果
我幫你問左第一條先試下個情況點先
遲D有需要我諗住直接用TG同練習對象溝通

明明同女朋友好開心咁過，
點知佢同另一個女仔fd 傾完計之後就話要同我分手，
原因係因為佢覺得我家庭好幸福，唔會明佢係屋企點辛苦，
但以我所知佢屋企都冇咩支離破碎，係佢另一個女仔fd 先係咁，
我都唔知可以點算....

我之前有chok過話去台灣可唔可以帶我玩
佢避開左個話題

a0廢柴+1

直接留個tg啦

想分手乜理由都用到

咁慘，咁可能唔想見你

藉口要乜有乜

大家都是單身狗

出奇地夢到佢
不過無乜感覺
而且個夢又係配埋啲on9劇情

我反而覺得a0嘅人先好 初初拍拖 我初戀 男朋友拍過幾次拖 我個人有潔癖 咁樣佢成個人都好似唔係屬於我咁 用左好多時間真正咁接受左 點知
所以 a0先好

你係少數人

晴天霹靂嘅感覺 我明

可能因為得感情太重 遇到就當唯一 咁樣其實好辛苦

我夢到佢會好留戀..
搞到唔敢訓..
我覺得你無感覺 好成功 已經唔需要佢

似藉口多過真係咁覺得
佢係屋企辛苦
之後同你生活就會喺你個幸福家庭架啦
都九唔搭八嘅佢
有啲八婆係會以拆晒人已最終目標
搵佢傾清楚
變左心都好
得個知字嘛

大家個處境唔同嘅
男女又大不同
唔需要過分羨慕人
有朝一日你都得

利申，冇夢見過佢

諗下問邊方面好先

乜都問

唔好驚夢就唔訓喎

感情方面

唔想辛辛苦苦企起身 俾居居一個夢整到我又要再黎過

會俾個夢打沉姐係你未真係企起身
又或者你未企得穩
夢終究係假嘅
唔好沉醉喺果個虛幻嘅感覺度

唔夠精神仲易亂諗嘢

就係怕見到佢個樣

訓左有5個鐘嘅 好彩以前讀書慣左
無咩野

我都知係藉口，呢啲野聽得出，
只係而家除左死lur 唔放手，我都唔知可以做啲咩....

問感情無乜好處喎
好既話就可能假希望
唔好既話又未必死心

佢同我講過 話我死lur住佢 令佢更討厭我...
我唔知真定假
一齊傾下計 對大家都有幫助

又係
好想喊

呢個真係唔知....
如果佢心入面係冇你嘅話，死lur 就一定會更討厭....

落大雨咩都做唔到,又係係度玩電腦

死lur番黎都唔會長久
知係藉口不如直接問明原因

可以聞下佢個草青味

咁你諗住點 繼續氹？

佢好唔鐘意落雨

總之想分就咩理由都有

又幾on9

A0比人笑毒

你都要快啲

咩野草青味

我都諗唔到問咩
問下愛情算

我覺得對感情認真 唔係壞事
但其他人好似唔係咁睇

落雨會有一陣草青味
唔知係咪我住得低
開著窗好似hi天拿水咁

而家啲人玩拍散拖，而且唔靚仔邊個理你，對感情認真專一又有咩用，到最後咪又係冇人賞識

對面停車場聞廢氣

關唔關你事先
坦白講啦
我知唔多唔少身邊發生嘅事都有佢個影子
首先要做嘅
就係減少觸景傷情

有時行近山/樹都有呢陣味 幾好聞

姐係你都會鐘意落雨啦

我諗住一步一步黎
依家有咩再諗起佢 我克服緊
遲下想去返成日同佢去嘅地方 將果個地方嘅回憶 唔再局限係兩個人度

你班友係咪痴線架

D人真係好撚無聊
咩都投訴一餐
未種條柱裝個逢個時架車又係泊咁出,泊左成5年,冇投訴
種左條柱裝個逢同未裝一樣泊咁出,但投訴

sbt
慢慢唔再亂動心
結果就係一動就玩完

btw麻煩下次開新post係舊post到放link
我怕有舊巴絲好似聲音巴打咁搵唔返個po

麻煩晒各位樹窿

痴晒線
第一次喺星期六日會覆唔切

香港人真係壓力大
今朝我跌左個小籠包都發晒脾氣

唔係星期六日至最忙咩？

我同你嘅做法差唔多
都係會行番以前成日行嘅路
然後再諗佢虐待自己
虐到咁上下就可以更加堅強
但除左去番以前嘅地方呢一步
其他嘅我唔建議你學

唔係架喎
之前呢度星期六日都係小貓3,4隻

視覺上條柱好似變咗個框咁
就覺得泊得太出

最怕你動真情 人地玩玩下
下次遇到適合嘅
真係睇定個為人先

咁岩個位有個坑渠蓋係度
架車唔過個條邊
其他車就會過到
所以次次泊車都會泊係個條邊入面

咁我又唔想虐待自己

5年前買左架車番黎頭幾日我已經影左相
未裝之前我係唔洗摺鏡泊,
但裝左之後我係要摺鏡泊
其實最後都係一樣泊咁出
係D人冇野做屎忽痕冇野搵野黎投訴

要佢摺鏡佢做多左野所以要投訴
有啲人好搞笑
美觀會行先過實用
多條柱支撐都好啲啦
又唔係真係大影響

所以唔好學

肥叉瘟仔記 全劇終

或者我用另一個角度講下

首先你要了解點解佢會有"你唔明佢屋企點辛苦"嘅感覺
例如係佢同你呻屋企嘢嗰陣, 你通常俾咩回應佢?

如果呢樣嘢真係好困擾佢
但你又安慰唔到佢, 佢自己又處理唔到
一時諗唔開咪想乜都唔要

講真, 如果呢個問題會跟住佢一世
而你又真係幫助唔到佢甚至係加深佢痛苦
佢點會有信心再行落去?

我唔係話巴打你做錯, 你有幸福家庭唔係罪
或者純粹係因為你有佢冇, 佢就唔開心
但我更認為個問題係出自於你點安慰佢呢part到

聲音巴打
我又要搵你告下解

感情可以慢慢培養
真心要付出
不過唔好一開始就毫無保留

絲打無用嫁
我有時係屋企唔開心 好大壓力同佢傾
佢會話我發洩落佢度

有時培養到滿瀉 人地先話黎唔要你

COME TO DADDY

叉燒絲啲分析真係深入好多
我都係9up啲可能性
佢係逐點咁去

佢係文學人，講啲野好鬼隱晦，
講樣野個背後意思可以係完全同個樣野係冇關係，
所以我跟本唔知佢有呻過....
又，點樣先係真係安慰到佢？

遇人不淑
下個小心啲

咁呢個就係人嘅問題
有人可以只共富貴不能共患難
的話有d人嘅性格係唔識安慰/接收唔開心嘅嘢

但有時自己都要諗下, 係咪講得太多
老實講啦, 就算耐性幾好嘅人
你不停咁同佢share d唔開心嘅事, 佢都會覺得煩啦

如果你只係講過一兩次佢就咁
你就衡量一下可唔可以咁樣過日子

我自己就覺得, 唔係凡有唔開心事都要講俾另一半知
但如果種大件事, 身邊嗰個唔可以同佢分擔的話
真係好難一齊走落去

話佢知 就算屋企點唔開心 仲有你錫佢
有時甜言密語 可以安慰下
我諗應該幫到你

我諗佢太大壓力 都有多野煩先會咁對我
暫時到依家 佢點樣對我 我都未死到心

唔好估佢點喇

未必關文唔文學人事
女人係咁麻煩, 好多嘢都講得好隱晦
鐘意借其他嘢嚟寄下意
所以你唔係一下子明白其實好正常

但其實你發現呢個問題嗰陣
可以主動同佢講, 你唔明白
不過你又好想知道佢嘅嘢, 同佢分擔
叫佢有咩唔開心都直接同你講

至於安慰, 每個人需要嘅都唔同
有人希望你俾意見, 有人只想你陪住係佢身邊
甚至同佢一齊鬧, 認同佢就足夠
呢方面就要靠你自己對女友嘅了解

係 都唔再關我事

所以先話, 都要審視返自己係咪講太多

有人天生就係做樹窿嘅材料, 有人就唔想煩
都係靠你自己對佢嘅了解同你自己接受程度

我可唔可以話佢自私

唉呀唔識做人女友呀DADDY

其實知道自己有錯 都有份傷到佢
但依家好想鬧佢 莫名地好嬲咁

你想佢分擔你嘅唔開心, 咁你算唔算自私?

感情一定係自私架啦
只係佢喺呢方面保護自己先過你啫
唔代表佢唔愛, 只係佢俾唔到你想要嘅嘢你

盡情鬧啦又唔一定要面對面既
發出嚟好過屈住屈住

我俾人飛左嫁啦 仲點會係愛...

又做咩事呀 一五一十講晒黎聽下 DADDY幫你剝洋蔥睇下個問題核心係邊

頭先諗住DL個WIN7 LOADER ACTIVE番個WIN7
點知中左毒
一開個FIREFOX就係INITIALSITE123
之後屌你老味,系統還原
冇事

冇上一陣又幾頁

下次要審視下自己有冇over左
件事完左就吸收經驗再行

嘩屌
真係心都離一離呀

我見到有個POST話認自己殘疾可以UP上WIN10
係WINDOWS個官網DL左落黎
話我個WINDOW未ACTIVE唔比我UP

呢排隻病毒都搞到人心惶惶

俾人飛唔等於佢冇愛過嘅
只係佢依家唔再愛啫

初初係咁, 當件事淡咗, 你內心冇晒感覺之後
回望過去你就發現係有愛嘅哈利

tg: sandp
開局時會tg你確保你係online緊 有咩問題即時問, 再幫你即時抽

如果中左個隻,索性成部機重裝
順便升上WIN10
反正早兩日開始有人講個時BACKUP哂D野

隔左咁耐 我仲以為停左tim

多謝絲打

有興趣既+我TG再約時間啦

紅字個啲我都有做到，
其實之前都氹得返，只係今次唔知點解佢會咁堅持，
佢成日都話我幫唔到，我唔會明咁，
其實就係想我幫到佢解決件事?

巴打我都有性趣
無上一排咩推得咁快既

個WEEKEND我無份推㗎 係其它巴絲喪推
有性趣唔介意比我做練習對象就嚟啦
睇兔巴你多數都問學業愛情

而家加

巴打介唔介意講少少佢屋企大約係咩事?
可以用member功能等cd rom睇唔到

如果佢話你幫唔到的話
睇嚟佢都係想要意見嘅嗰種安慰方式

得閒嘅話
歡迎吹下水
我個心依家唔知點解好痛好痛
唔想再傾感情野
白痴野都可以搵下我傾

有冇TG 個啲可以傾？
因為佢都有上連登同埋係member

咁諗好晏晝食咩未

係呀 真知我心意

食緊粽
奇奇怪怪嘅午餐

你係TG同我講一講佢情況吧

咁早就食粽
不過早d食都好, 唔係端午之後食到傻

咁快食傻
仲有半個月先屈原節喎

我都唔知原來仲有咁耐
屋企人買左就食

FOLLOW左你既個案咁耐 唔多唔少都估到D既

巴打我無tg
Dw完個app個contents空到爆 會唔會更sad
對唔住 我好似好重負能量

TG唔係人人用
我個contents都好空

重負能量就將佢釋放啦

琴日母親節同親戚食飯，有個表哥帶左女朋友去，我當然比人問幾時帶女朋友見下佢地⋯
那有女

入得黎都唔會係正能量爆登啦係咪先
唔係因為想幫人抽牌我都唔開番TG, 本身係0對話

你唱: 其實自己一個更開心..洗撚你講

好啦咁 都想問下學業

已經TG 左，唔該定絲打先

搵bot嚟玩啦
幾正

講起有次有個鬼佬問我點解會有端午節
卡左卡先諗到點講

個人成日周圍唔聚財咁

我唔識用
唔俾佢aceess我個contants
係咪就加唔到你地

好怕見啲姨媽姑姐

因為落雨痴立立？

唔會啊
連登玩username
contants係用嚟搵現實fd子

唔開心就j kpop
夏榮bb

如果俾我講應該會很精彩

係咪因為天陰陰呀
天氣會影響心情架

打嚟欣賞吓

可能係
呢排成日落雨

其實每一個階段都會俾佢地問到喊
細個就問學業, 大個就問收入
單身就問你幾時拍, 拍拖就問你幾時結婚
根本就冇得避

可唔可以我翻工搭車個陣停一停

結婚就問幾時生細路
loop

成功左

唯一就係琴日冇落雨

話說我屋企係開車房
跟住呢排係咁幫老豆買個D有時整車會用到既野
買左勁多
佢一路睇就話:嘩,呢D五金舖收我十幾蚊一粒,淘寶原來咁平,賺死佢,同我買XX粒落黎

香港好多都交左落租

食完訓左15分鐘
好舒暢

Tg得7個朋友用
不過可以入谷識下人

愈嚟愈多
不過啲人都係用whatsapp多

15分鐘 訓完仲攰

我都食飽，一邊食一邊睇拉打

有無人有嘢想問

佢地唔肯轉用tg
我入完啲谷但係好少講野

返工小睡片刻先正，個人會補充返體力

請講

早幾日去買個制
係淘寶買2蚊
屌佢老味收我25
唔係急用都廢事買

琴日我第一次番炒散係即日現金，咁放工出糧嗰時佢話要影我張身份證俾人事部做紀錄。我就on99俾佢影咗我問番介紹我過朋友佢話無俾影，但係我問蛇頭蛇頭話係要

小心佢拎黎借錢

手機套都差兩三倍
唔係急真係唔屌佢

我都係度

點算，我俾了佢影。我依家上番去收番？

冇番過炒散
但炒散就係方便大家唔使落數
照計唔使證件喎應該

叫佢del左張相？

佢用printer影

正解
成日竄入廁所訓
最離譜昏迷左半個鐘

最近遇到交友apps騙案..
比人呃左成皮野..
只怪自己on9...

未有經驗住
恢復返一定要瘋狂做野麻醉自己

唔係嘅 老手有經驗好易呃到人 唔好怪自已
買個教訓

小心啲
炒散出cash應該唔洗身份證
最多咪睇下你夠唔夠18姐

呢方面我有經驗
講黎聽下
當係教下巴絲們

好奇係點樣

即pay應該就唔洗，如果過數先要再加mpf卡，你而家返去問佢都唔會話比返你架喇

廁所訓
我忍受唔到，我直接係檯面訓，話知佢地

當買個教訓

我細個都比人呃過
所以而家唔會再比人呃

唉仲係學生...
希望暑期搵到份intern or好工
盡快搵返呢皮野...
唔想比屋企人知，但又覺得瞞住好大壓力，點做好

上年先俾人呃過
天真過頭

佢用咩方法呃你？
又係叫你送花又盛
做錯野要cover番條數咁？

純粹係識左條援交妹
叫我入online game點數
入左幾次
但其實一直都係一個男人同我通電話叫我買點
條女根本唔存在

點都同屋企人講下好wo
你又唔係有心 認下錯 唔會鬧你嘅

屎掩眼乜都會做得出
有壓力咪同朋友傾下
唔好假定佢地會點睇你先不過

不了...朋友都話唔好
而且屋企人好睇重

有同朋友傾過 都幫我報左案
依家個重點係舊錢

咁你有咩想講就講啦 唔好屈埋屈埋

新年又係咁
識左都未必帶返去

信用卡俾？
去銀行做分期啦
我果時都係咁做

cash 黎
係舊錢無左

仲好期待...
我真係好無用.. 擔心佢期待佢...
俾咁多人點醒完一次又一次都係咁..
叫完春都係咁...
好想佢可以理下我.....

趁假期做下炒散啦咁
雖然個教訓有啲貴

因為你未醒
就算佢理番你
你覺得情況會有改變咩？
唔會嘅話
諗完咪算

唔知點解冇通知，宜家先識入黎

會彈通知架咩

係咪正常

我想要多一次機會姐..

no chance anymore

你朋友係咪都跟呢個蛇頭先?
每人做法唔同, 同埋炒散你係炒幾多日?

講真你依家唔俾都俾咗
最緊要記得佢幾時影, 邊到影

咁樣好殘忍...
好憎自己睇得佢咁重...
明明一直都好珍惜佢....
我真係唔想佢走...
好想佢快d返黎我身邊...

會有紅色波波

係同一個，我炒頭一日。佢係出糧嗰時影，響餐廳

都要接受

咁你朋友都係炒一日?
如果係咁的話, 可以打上去問下咩情況
好過依家心慌慌

不過講真, 如果係我, 我都會on99俾佢影

又話唔自虐
咁你依家做緊乜？
機咩會
依家係你自己唔俾機會自己呀

橙

個蛇頭話個個人同間間餐廳都要

係要啲時間接受既

屌以為打錯野添
仲讀左兩次

［member]條女返左工無耐，就話無feel，要分手。
話自從返左工大家少左見面，少左傾計，無安全感，覺得再拖落去無意思。
但又唔係唔鐘意我。
我屌你啦，咁樣就要嗌分手，唉真係好戇鳩，
但我唔捨得［/member］

落雨行唔到出去做野
我老豆直頭係度訓教

SOR誤導左你

傻啦唔使sor

我都想訓

佢換左條喉
裝左上去
話要等D膠乾先可以打到雪種

如果佢咁實牙實齒你真係唯有信佢
我諗你都應該打唔到去人事部問掛?

講真我冇炒過散
但我覺得要d個人資料都正常嘅
始終都係間公司出錢俾你

呢度有冇人用WIN10
想問下WIN10係咪裝個時佢自己DETECT埋底板D DRIVER唔洗另外自己裝
我諗住上番塊板間野搵番塊板WIN10個D DRIVER(LAN,VGA),一個都冇

因為蕭巴你講左句金句出黎

係我想死纏爛打

電腦野真係唔懂
我之前都係問悠二

有時真係不知不覺會講左啲想鬧鬼自己嘅野出黎

WIN10我冇用過
但WIN7就會自己搞掂
冇理由新一代咁on居掛

喊完有冇好啲？
定都係咁想中個頭埋去？

炒散
其實俾身分證係好正常
你唔俾佢 佢點有record出糧俾你
反而你朋友擔心啲
冇俾身分證淨係簽薄可能要補資料㗎

做乜咁突然

裝個陣會detect,但我信唔過window
會自己裝多次

我好撚窮呀屌你老母

利申：買左套鏢

喊唔出
思考唔到..

屌做乜鳩
妄想被逼害

酒精幫倒你
但係唔好去啲人多車多嘅地方

點解唔去得

我指唔好去果啲地方飲
真係死左都唔知咩事

睇咩原因啦
懶嘅真係冇得講

做完野返黎
仲有一個鐘就走

咁我又唔係好明…
點解人地窮，努力讀書但入唔到U要讀asso就要俾你串？

覺得自己幫唔到另一半解決問題咁點算

你係垃圾

咁我地成班係呢到叫春係咩

咪係

頹mode
所有人 都可以話我痴線 話我係垃圾

胃好痛呀
就快去旅行 好驚成程都係咁

有時另一半想你陪下佢架姐

胃痛不外乎肚餓/太飽/食太多刺激野
飲杯熱飲睇有冇好啲

me is垃圾中的垃圾

肯俾機會自己未

屌 又一句笑到我仆街

點解呀

唔知 好撚精景

好狗囉，笑人

邊方面問題先？
佢有冇想你幫手解決？

胃痛緊係食胃仙U
btw快d去睇醫生啦

其實網絡世界我真係唔介意做醜人
可能會覺得"屌，條友又黎"
不過長時間浸喺呢啲感覺度真係會死人

真心 係佢唔理我之前 我都已經好憎自己
我鐘意唔到自己 佢同我隻寵物可以話係我最貼身 最鐘意嘅人
我嘅機會 生存落黎嘅目標 好大部分 根本為左佢地
一個人重新黎過
睇落去好美好
機會 去俾我呢個垃圾 有咩價值
最簡單 我連自己都愛唔到..
我生存係度 不斷俾緊麻煩人地
佢嘅離開 已經印證左我咁樣覺得 一直都無錯

唔緊要

應該話胃抽筋
得閒就抽幾下 馬尿都流下來了

工作問題，係即時性要幫手，但係我自己又忙緊，同埋自己都冇能力幫到

唔係笑你呀FFIT
係笑蕭巴講句野... 可能我FF左個樣同語氣 好好笑

google下吸引力法則
我都好冇自信
點解愛唔倒自己
點解覺得係麻煩？

你個名

我有fd成日都俾我地笑佢阿叔

屌係喎

咁都比你發現左

痴線胃抽筋痛到癲喎
認真去睇睇醫生啦
去旅行咁的話仲辛苦

忙緊真係冇辦法
做完自己手頭上嘅嘢再睇下佢情況點

你係佢男人啫而唔係超人
咪盡自己最大能力去幫佢
真係幫唔到只能夠陪伴

佢係理性的話都會明白你難處

眼訓

x2

我有聽過
咩都依賴人.. 其實咁樣已經依賴緊你地...
好硬頸都好自私 好任性 自己嘅感受往往引領行動 唔識顧場合 好專制 好恐怖
佢幾時鬧都好.. 其實都會記得落個心度..
俾佢咁講得多 真係好難仲覺得自己有咩好

感情無咁穩定帶番去分分鐘搞到分手收場
比班癲婆嚇親

知自己有咩問題其實證明你都幾心水清
依賴下冇乜野
因為唔同角色有唔同功效
呢度係樹窿
你開心緊爽yy都唔會入黎啦

你知道自己有呢啲問題咪試下去改
一次改晒做唔倒咪改住一半改住三成先

死鳩硬
尤其係傳統屋企
一陣又話個pat唔夠大唔好生養
一陣又話個鼻冇肉唔旺夫🤷🏻‍♂️

屌根本果班友就無野搵野黎講架啦
乜柒都關佢地事 真係好煩

呢d唔係心水清 係記仇 只係將佢鬧我嘅野記到好深刻
好想去駁斥佢 點解要睇到我咁差..
佢鬧完我一樣 我即改 都可以搞到今日咁 根本係藉口黎...
唔好話搵返自己嘅路
我連原來自己係點 我都唔記得
咁巴打你又改唔改到

真係我屋企人.....
睇左幾日CAM,同佢講買呢隻
佢又冇意見
好啦,今朝落哂單,人地出埋貨
佢4點幾先SD張圖黎問我,有冇呢種 (佢要D好細個差唔多用黎偷拍個D(

又有大量負能量
啲正撚樣去晒邊

你幫幫手清下場先
我幫肥叉叉左少少電宜家自己休息下先

答佢冇

咁你仲痴埋佢到？一味淨係抽水屌人，唔你真朋友
呢啲係你人生中嘅過客
你識過第2啲啦

屌見親你REPLY點解我都笑出聲

改緊呀
因為係近期嘅事
原本係點都唔重要喇
記仇我都記架
邊個對我差我記佢一世
幼稚園個老師喺我第一日番學啤左我一眼
我記到依家
雖然唔記得左佢個樣

感覺上你對佢嘅感覺已經唔同左

睇得周星馳同張家輝多
有時會學左佢地嘅語氣

我就係就咁睇字都覺得你D語氣好搞笑
點解我會咁ON9

因為我平時都係化骨龍咁嘅tone

準備收工!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑左出黎
係掛我依家嬲嬲地 好想鬧佢打佢

比人無視

我理你

我情緒起伏得有點問題
頂佢個肺 真係好自私
靜係識逃避 好幼稚

吸哂啲負得唔得

好似就係你冇理佢

已收

對唔住

我都係走先，連登冇生存空間

涼都沖完

唔好咁啦

屌你老母

搭緊車

唔使ot

搵撚同佢o

冇錢收，得假

忽然間諗通哂

咁都係早啲番去訓

請分享

幽默大師點睇

識笑證明你仲生存緊
逃避好似係唔知面對啲唔知咩嘅第一個步驟
由傷心到死變到嬲都叫改變呀

由嬲變傷心到冇感覺係咩一回事

想講但feel到佢仲mon住緊個post

搵撚知你講佢咩

我ot都係冇錢，淨係補返啲鐘比我
我一次都冇撚O過，睇住班垃圾高層自己做都開心

冇咩點睇，每個人笑點都唔同

煩緊雲加有冇前四

改埋名囉咁驚

聽日返去出信炒撚左你個仆街仔
野又唔做又唔ot

你已經睇化左件事
感覺可能仲有
但一定同之前唔同左

前四狂魔你使同佢擔心

岩呀，所以我估都一齊返咁上下先會帶
但那有女 就黎做和尚算

啱
一齊左都唔會長

做道士可以有毛
做道士啦

咁講，我已經唔需要分佢係咪真心
因為我冇諗住交個心出黎
所以我宜家好似睇撚化晒咁

通常返工時間做唔掂既人先要OT

我係做埋人地個份囉

我已經做埋佢地個份，佢地連自己個份都做唔掂

你咁講都啱
你會諗即係佢冇真係令你動心到要改變諗法

我嬲完係咪會同巴打一樣
以前嘈交 點激我10分鐘都溫返人
因為唔知佢會點
佢有無諗過我

咁樣佢會唔會好傷心
真係唔亂傷人

呢個世界冇公平
點解你要咁照顧佢？
自私啲算啦

同佢溝通先決定好無
唔好唔交個心出黎呀
佢一直話係我抹走曬佢嘅愛
都係差唔多感覺
唔好呀

好多嘢都係相向既

單方面付出好多都係會引致呢種結果
所以先話唔好將對方捧上天

細細聲講你知
佢諗得人係咪真心
姐係想交個心出黎囉

利申：9up

口吻好似佢

係好貴...
希望呢個暑假搵得返...

咁就好
唔想再有人好似我咁

暑假一定搵得番
下次俾錢之前諗清楚
或者搵人傾下等佢地截住你

神咁早講左好撚多次唔好咁上心
係都唔聽人講野

咁你係咪想打鳩佢先

你嘅世界唔只佢
佢嘅世界都唔只你
所以呢個世界冇咁多happy ending
冇咁多人有主角威能
現實到左就要學下去接受

感情野唔上心就代表完全唔鐘意啦
做到唔洗咁辛苦

宜家啲90後，睇完火影就當自己係主角
呢個時代冇英雄嫁
有嘅只係不公平
吊車尾，永遠都係吊車尾

我依家好想
但我一訓覺醒就會頹死 唔好俾我再夢到佢

我想問下你幾多歲

承你貴言
希望搵到份好intern

我都試過
我明果隻感覺
加油

點解講講下都會問
90後啦

因為唔同年紀唔同感受同說法
當你30歲先咁hurt又唔同晒

心理年齡90
肉體年齡40
但童顏

白虎先好

唔好諗太多啦

[member]我過左一陣都冇野了[ /member]

咁其實我仲細..

其實大把世界
以前我中學時代好興介手
唔知你有冇咁做啦
到幾年後你再望番啲痕
你就會覺得成件事好戇居

我又無咁做..
真係食唔落飯 屋企又唔知咩事 係咁鬧我

同屋企關係好唔好？
佢地知唔知你拍拖？

死啦 放低一個人到底要幾耐

好想快d開Sem
唔想返pt
唔返工又有錢使，多好

咁快又10點

不要再說了

又夠鐘洗個面準備覺覺豬

咁又一日

下？我咩都未做喎

又打緊gta

係呀...
搵到第二個都周圍問清楚 一齊唔得過

仆街比塊崩左既牆磚'介'到隻手
爆晒血，止唔到

GTA都有3隻，PS3/PS4/PC

咁大鑊
使唔使睇急症

用水沖下傷口 然後好去包扎下

有一條痕姐，1cm到
整左啲娥羅納英，應該好快冇事

沖左喇，用娥羅納英止緊

以為爆血傷口好大 好大獲

好彩我收得切隻手

小學玩𠝹刀差啲冇左忽肉
第一次見啲血流到baba聲

玩𠝹刀咁癲

血已止，娥羅納英真心好用

點樣可以戒甩每日放工都想眠一眠嘅習慣

小朋友真係識條鐵

去樓下行一轉
我一搭唔倒第一班船就會行一個鐘番屋企
番到去醒晒

啡蓋果隻？

唔識再信人 唔再信友情會長久 覺得所有人都係貪新厭舊 係咪已經冇得救

我細個已經唔敢玩呢啲
好注重安全

搭船
去做下運動都唔錯，或者睇下野

中一玩辣雞，輕鬆幫自己隻手開窿

咁又唔一定既，每個人既人生係唔同階段身邊既人都唔同

個女仔咩人

辣雞
中學得家政
我想玩木工

睇彩數
貪新忘舊係人嘅天性
未識倒好朋友姐
唔係冇

搭船好舒服
又平啲

TWICE多賢
我仲有月曆，呢個每個月都有唔同小卡，一個月換一次人

好癲

係囉，仲要可以交心既，可能你未識到姐

我淨係得巴士搭，嗰度好撚偏僻

番埋呢個月連車費都慳番

巴打鐘意twice?
我鐘意mina同momo多啲

係呀由sixteen到而家，咁岩5月係賢賢既卡姐，個個月唔同
我開頭鍾意momo同志效，之後係鍾意全隊，已經分唔到鍾意邊個多啲

momo有加乘

成隊都好正，我9個都咁鍾意

之前有一排好迷韓國野
用左好多錢
依家諗住賣番出去

行完竟然唔係癱瘓而係醒晒

香港太焗喇
有時太短路程出唔倒汗會仲辛苦
但係流左汗就舒服啲

有事嘅時候 有返班仲留你身邊 咁果個人就係你真正朋友啦 要認清楚

有咩值錢
淨碟既話真係冇咩市場

行一個鐘好少事姐

朋友唔洗多，可以交心既話幾個都夠

同路人

之前草左好多小卡呀
我諗使使下都幾千蚊

散咗兩個月，仲未接受到事實

點算仲好驚

其實應該都唔使咁驚嘅
有時係想做record姐

兩個月姐
我冇開始過都個幾月平伏唔倒啦
最緊要係依家嘅生活仲係咪好受佢影響先

星四考試，但真係入唔到腦，仲要讀memory，成日諗起，又無心機做野
氹過好多次復合，但都話無機無feel

我第一次做我如本諗住日日坐屋企，不如出嚟做下嘢，順手賺下retake錢。我啱啱上網睇，Ｄ副本最好寫copy 同埋我簽咗簿仔有我簽名,會唔會出事

屌，8點9番屋企幫屋企部機up上win10
呢家都未得

本來係同佢傾好左 今日幫我揀下有咩工返 係隔離俾下經驗我
唔想到7月都係無所事事
後路嘅話 仲有幾個面試 2日後有一個

簿仔for簽到架姐
應該就唔會有事嘅

update係好耐下
少野嘅都一粒鐘起跳

鐘意左個男仔
好想知佢點諗我

死Lur番黎嘅唔會長久架
過埋考試再諗啦
唔係仲煩多樣野

點識？
想知不外乎直接問同間接問架姐

舊登識
我驚我嚇親佢
有好幾次我chur左少少，佢就唔識應我

唔係簽到，係類似收據證明自己收了人工

咁就要好好準備喇

你自己有冇keep一份？
有嘅都叫做一個證明
始終你係番工唔係做黑工

咁你試下唔好咁chur
可能佢根本冇心理準備
太chur會逼人埋去個死胡同

我唔chur，唔理佢
佢又會開口想我約佢
真係唔知男仔諗緊咩

無

仲會唔會番工？
始終我冇番過炒散
睇下有冇其他人有類似經驗

佢又開口想你約佢
驟眼睇唔係完全冇機喎
但係有時又嫌你chur
咁麻煩架男人老狗

其實今次已經系第二次，復合過
等咗氹咗兩年先一齊反
當正系屋企人咁，不過一晚話突然話分手
咁就完了
都唔知仲有咩心情考試

唔會再炒，不過驚俾人用名借錢

其實係咪真係有張身份證就借倒架

其實一散咗，對方仲可以咁開心
自己睇到真系好失望

想問下巴打，如果佢多數放假都會應我約
係唔係有機？

唔好令自己嘅成績都賠上埋先啦首先
第二就係好似我咁講
因為佢唔係因為愛你而復合
可能氹氹下先至應承左你
諗清楚就又散過

利申左先，A1毒撚一個
我覺得你約佢佢肯出其實都係有機架喇
但係多數你做主動定點？

屌，真係好撚嬲

多數係我開口約佢
但出到黎有時佢掛住睇電話（睇波 ）
我又唔識，所以有時都唔係keep住有野傾

做咩呀

好撚大壓力
返工有部分senior都幾唔講道理
係又罵 唔係又罵

有啲人本身有料 比佢罵我雖然唔開心 但佢串得起
但係最憎d,仆街自己做野又唔proper 又要話你呢樣唔岩嗰樣唔岩
但我地面對緊既 係唔少既危殆病人

點解你條仆街仲要搞搞震

好撚大壓力
我需要一個樹洞…

返工有部分senior都幾唔講道理
係又罵 唔係又罵

有啲人本身有料 比佢罵我雖然唔開心 但佢串得起
但係最憎d,仆街自己做野又唔proper 又要話你呢樣唔岩嗰樣唔岩
但我地面對緊既 係唔少既危殆病人

點解你條仆街仲要搞搞震

仲有d仆街傳媒 講野都唔撚用腦
搞到依家啲屋企人越黎越煩
郁啲就話投訴我地班醫生姑娘
你班仆街有冇職業道德架

好攰好辛苦呀

放工返到去，比人煩足3個鐘
難得有時間打場機
又要比人troll
我由開始carry到完場
就係因為隊友雷左下
成場輸左
本身逆風到輸10幾k，我打到場場團戰贏，仲贏返經濟
想點撚樣野
有冇一件事係如意嫁
我好撚辛苦呀

我想跳樓死撚左去

我都唔知，但係上網睇係有

屋企人？我岩岩打信長都係
不過打新手 點hea都贏

咁未夠秤應該借唔倒
假結婚都要老豆老母簽名

巴打冷靜小小
我仲係度 你要鬧人 吐苦水 我都可以聽

咁我對佢有啲保留
我諗你開聲嘅話得嘅機會率都唔細
不過行落去喇喎
我就覺得忟左啲

對唔住 我又笑左
幾時成年 換左舊嘅好似無效的

有時打機都係為解壓
偏偏pvp又成日遇倒啲閪人
玩完仲激心

想下好喇
唔好做呀
做左就番唔倒轉頭架喇

點解既
無話題？定佢搵我攝時間only?

即係無事

出到黎連基本嘅尊重都好似缺乏咁
攝時間唔奇
當然我唔知佢本身係咁定點
如果佢本身就係你又接唔接受倒

我諗係喇

毓民死忠fans?

等我仲驚到jj都縮埋

就係因為冇得返轉頭先想跳樓死
日撚日都咁辛苦
想開心下都唔比
仲有咩好講
根本我出世就係問題
大佬做野差，口講完就算
我做野差少少就屌我獲金
大佬食煙食到成身味冇人屌
我落個機鋪一身味，冇食過就屌獲金
係唔係咁唔公平？
我本身就係錯？
咁你生我出黎做乜撚？
落仔好過啦

我唔應該太上心
可能真係搵我攝時間

咁即係當你死既

秘密

對方唔理自己就話睇下電話姐
但約得出嚟都唔好咁吓話

搞到我依家唔太想應約
本身約左黎緊見面，但如果出到黎佢又掛住睇波
我寧願自己一個行街了

再睇多次睇下點
一樣情況就唔好再出囉

搵倒下錢咪自己搬出黎住
雖然一闊三大
但好過受氣我覺得

問題係，我就黎忍唔住
而我又未儲夠錢

早啲訓啦
窮就唯有頂硬上

大大話話同佢都識咗七年啦都
點解唔可以努力維繫下？
一齊果陣仲好好
其實無心機搵下一個

我都好癲 佢做錯野嘈交果陣可以嘈成6個鐘 其實佢真係忍我真係好好 其實我有報應係岩嫁 你快d返黎我身邊

時間唔代表啲乜野
一個人鐵左心就係鐵左心架喇
順其自然啦

我都係咁啊
本身諗住佢系當我屋企人，包容我脾氣
點知又系一個錯誤

諗諗下諗到攰就得，日日如是，習慣

岩岩開學啲lecture都未清得切
第二個禮拜就儲落十幾份
溫到依家

我依家仲好精神

比心機
溫到攰可以上黎呻下

巴打都中過招?

我都係...通常唔同屋企人講...
好似我比人呃錢都只係搵朋友幫手

好愁訓唔到？
有朋友幫咪好 解唔解決到呀

無左成皮野... 朋友都係安慰下我
好就好在講出黎唔會屈住屈住

今晚夠皮
聽朝又返九點

但硬係覺得出到唔同環境 舊個啲識到新朋友就唔會再咁care自己咁 無限放負

已經唔想再付出 覺得付出完最後都係會白費 唔想再重視任何人

我同左呢家個男朋友一齊就來3個月啦同居重好幸福
但係我感覺到佢一直放唔底佢前度 佢前度對佢影響太深刻 成個高中生涯都一齊過一齊捱 但最後個女仔簡左出軌 都好幾年前既事 佢成日都話唔記得唔掛住 但成日把口都會唔小心提起佢

咁就靠你，令佢覺得你好重要，你比佢ex好好多，忘記ex

真係得咩？我好比心機好努力 但就好似有度識跑既門咁 點都追唔上去打開佢 佢既心結大到 我覺得有啲無力

仲有冇人

咁啱未瞓
你講啦 我聽緊

其實我一陣搭早機
今次有一半係重遊舊地
仲有住同我鍾意既人既回憶
去完之後同第二個異性fd再去台灣玩
本來識佢個時以為自己可以放得低以前個嗰
但到呢刻發現原來係咁難
有啲唔識點面對佢

有啊

咁你覆我啦

又咁旺場

咁你地都係以朋友關係去玩姐應該
重遊舊地我成日都做
行下回憶下笑下sad下咁就一日

去完可能你會好啲架喇
今次嘅旅行就當擺低包袱

你覺得你得
可能都未必得
你覺得你唔得
就一定唔會得
佢係識跑嘅門
咁你咪坐車追
子彈火車點都追倒喇掛
有時佢未必係放唔低
只係有段回憶喺度

冇問題架
如果你覺得咁做會舒服啲咪咁做囉
我依家都覺得唔想自己失望就唔好俾希望自己
付出完又係白果會痛苦到頂唔順嘅就試下其他相處方法囉
冇壞嘅

加油
盡人事啦呢啲野
大學生有幾多個由頭溫到尾
都係deadline fighter架喇

唔太同
但都係俾人呃左餅幾野

早晨呀 星期二..WTF

攰到個人on99咁

係喎
番到去仲要煩搬屋既野 無得休息 HELP

即係開ot
幾時搬入去？

6月10前一定要搬到入新屋
雖然仲有半個月但我諗住唔請假咁搬 所以時間得番夜晚同星期六日可以PACK野搬野

我屋企以前都係唔請假咁搬
搬左個通宵再番工
諗起都痴線

巴打講得好岩
發夢係一般人唯一可以長時間進入潛意識既一個動作
你發呢個夢等如比人係潛意識到挖晒你最深層既情緒出黎 逼你去感受多一次
其實震晒心跳加速呢d先係你身體面對呢件事最真實既反應 係一種release黎

我1年前搬黎宜家仲住緊呢間屋都係打算唔請假咁搬
結果太攰太多野要搞跟住一請請左2-3日 比多日自己休息 攰到癲

咁好似搬完先抖抵啲喎

我release唔到... 我寧願唔發.... 我寧願死都唔訓.... 又俾假希望 假幻想我.....
又將我掉返去地獄......

唔好意思 琴晚恰著咗
你同佢關係冇曖昧嘅話
你當返佢係朋友咁先
你平常心去玩啦
大家一齊旅行實有唔同感受嘅
試吓先啦

你可以咁樣比喻

應該話潛意識無時無刻都接收緊訊息
但有時你故意就算去做去諗一件事, 都未必真正入到潛意識深層
果件事/果個人一定要對你內心造成某一種程度既震撼, 潛意識先會被影響
唔知你有冇見過張形容顯意識同潛意識既冰山圖
當一架小船撞埋去呢座冰山到, 只會撞到冰山既一個角, 就係我地顯意識有衝擊
但一架鐵達尼咁大既大船大力咁撞埋去座冰山, 成座冰山, 連埋海底果個根源部分都會劇裂震動甚至裂開

其實夢境我之前都有研究過下少少
發夢既場景, 人物, 對白全部設定都其實只係一個劇本
發夢者最需要留意既只係呢個夢帶比你既感覺 而唔係故事內容
留意感覺係因為潛意識話緊比你知, 喂你爆煲喇喎 所以我宜家用夢境幫你release啦 咁

琴晚睇睇吓恰著咗
Sor

你尋日都話你心悸呢個情況都好長時間下
其實一早應該放棄佢

你屋企同朋友係咪對你好差？
如果唔係嘅點解你會唔俾機會自己？

release呢樣野就好神奇...
有人release完舒服左, 但有人會release左少少之後loop得更深
不過痛苦其實唔係咁可怕
佢出現你又冇力抵抗既時候, 咪將自己浸係痛苦入面一段時間囉
當佢知道你有望住佢, 佢適當時機就會消失

又學多樣野

發完.. 我都第一次咁樣程度 咁樣頂唔順...
我好想嘔.. 但無食過野點嘔...
發完一次.. 真係成個人都撞到散曬.....
我唔得啦 我真係唔得啦....

救命呀...
我知我煩...
我真係唔得啦...
我好想搵佢呀.. 但我咁做都無勇氣.....
有無人可唔可以幫下我..........
叫佢搵返我.........

其實你想要d咩?
你期望自己搵咗佢之後會有咩結果?

我想佢返黎.......

搵佢把鬼
盞搞衰自己

你想下好啦

自己諗下有冇可能

有嫁..............
我唔信佢咁狠心..............

頂你個肺返工又整到尋日𠝹到個位，啲血係咁流

潛意識係好神奇, 可以話係簡單又複雜既野黎
其實d人話人既腦開發得10%唔夠就係咁解
因為另外90%係潛意識, 可以話係有無窮無盡容量同內容
潛意識仲會記載好多氣場上, 大腦電波上先收到既訊息
當然呢d都唔係咁容易提取出黎

我自己知道之後 多左留意自己潛意識 個人都冇咁多野辛苦

既然你相信佢, 咁不如你再不停chur番佢一齊試下啦

如果你自己唔死心覺得仲有機會
你咪再試下搵返佢

我地旁人不停叫你唔好搵/放棄冇用架
最重要係你內心自己係點諗

但要記住做決定嘅係你
承受結果嗰個都係你

咁大鑊
有冇帶娥羅納英？

咁又唔好咁樣等如
或者我咁講,
潛意識入面有大大小小唔同既容器, 代表住佢可以盛載我地唔同情緒既容量
咁只係每個人容器大小唔同, 而果個女仔對你情緒既影響未令到潛意識需要release姐
例如有d人嬲3次, 潛意識就要release
你就嬲10次先要release
但係可能你地每次嬲果個程度係一樣 只係要去到個爆果個就因人而異啫
更何況, 每個人release既方法唔一樣 有d人係發夢, 有d人可能做下運動就抒發到架喇

我係一個人靜就會抒發到個種

冇呀，唔帶返工
好痛呀屌

無啦啦好掛住可能就係個潛意識嘅通知？

橙
冇帶神藥

好大機會係
而且潛意識成日會出奇不異咁RELEASE下 永遠都估佢唔到

原來係咁
咁好多野都忽然解釋倒

我諗佢唔試過唔會心息架喇
咪即管去試下
不過勸佢唔好有期望
同試完唔得就好抽身

好眼訓

ffit你都啱睇架

裝睡的人暫時都叫不醒
樹窿們都不要太勞氣
黎呻既人都係突破唔到某種關口先行唔到出黎
面對現實唔係一件易事
時機未到, 旁人講再多都係晒氣
樹窿們同黎搵樹窿既人都要加油

自然會醒架喇

無錯

今晚仲會唔會有樹窿啊？

呢到啲樹窿唔洗返工
長期上線

就係番工要扮工先上黎打躉

今日好得閒

我都得閒左好多 準備開POST再搵占卜練習對象

日日得閒
占下我啦
係咪應該要開始學下電結

我覺得面對面會再好啲

如果真係有興趣占可以加我TG
不過我放工番到屋企先開始占

咁當然 不過未有番咁上下客源我又唔想就咁租個地方等客到

去M記

係咪有留過

m記真係萬能

我都有考慮過, 但始終占卜都係靜D好D
話晒抽果下比人影響就個結果唔同晒 除非約夜D去24果D M記

有
sandp

今晚又諗起又放低下先

呢個都係樹窿要學習既野黎
以前成日都做人關心一線, 有時都好勞氣想佢醒
但有幾個朋友教識左我做樹窿就係幫助人, 唔好反而令自己loop入唔好既情緒到
所以我之後再做樹窿都只係略盡綿力, 幫到你我都會開心, 但條友唔肯醒既話我就唔會再多講

我到依家都未行動...
一昧係度等...
再搵佢 又驚佢唔出黎 驚佢真係唔見....
我想要機會... 要佢俾多次機會我.....

何苦折磨自己呢

我唔係唔想醒
係好想同佢一齊...
佢要狠心 都係因為大家都傷...
我可以承受到
一齊.. 都唔會傷過依家....

絕對冇勞氣
我都明白要行出嚟唔容易
都係嗰句, 個決定都係喺自己手上面
做樹窿只能俾意見

啱啱去完聽入學講座
驚撚到我仆街
一年先收得個28個(加埋non jupas)
屌 下星期就考written test
好驚考衰

肥叉斬舊肥叉黎食下先 好肚餓!!!!!!!!

唔知有乜可以講

平常心做到自己咁就好

人地拋低左你
可能依家同第二個梳乎緊啦
唔好再諗佢喇

信自己能力, 發揮得好就有機會
考試真係唔好驚, 一驚個腦就咩都冇晒
俾d信心自己, 加油呀巴打

唔係講笑我都好鬼餓
不過我鐘意食瘦叉

自己諗自己啦, 要講嘅上面都講完
總之都係嗰句, 自己落咗決定就做
做完有咩結果都唔好怨

行前又好, 退後又好, 郁下都好過你企係到
日日叫春永遠都唔會有改變

尋日食完大鳩鑊燒味
好似食左屎喇
明明有時燒味都幾好食

等我都變一變先
如果你真係咁想佢番黎嘅
咪去試下搵番佢
到時佢真係咁絕嘅你就要面對現實
依家你就好似打仗咁
戰又不戰，退又不退

而且就算今次可唔可以一齊番都好
你覺得係缺點嘅野唔該改左佢
唔係歷史只會重演

岩岩讀完書，想去韓國讀年半韓文要用15萬同年半時間，計劃左3年，終於讀完但依加又開始驚晒時間晒錢
本身計劃係年半韓文年半日文再計劃去讀其他文做翻譯
但翻譯條路遲早無 其實我都係想接觸多啲唔同國家文化幫助啲有需要幫助既人，想自己對世界有啲貢獻，唔想做奴隸過世，到底我有無錯 好驚做錯決定

日撚日都叫緊春

我唯有叫佢家屬幫手約出黎..
佢幫 我可以一戰
佢唔幫 我咩都做唔到..

一定食肥叉!!!

有冇做錯決定呢樣嘢永遠唔會有答案
最重要係你覺得值唔值得
你自己覺得呢年半時間同15萬係值得的話
就唔會係晒時間晒錢

其實巴打你嘅目標好清晰
既然當初已經決定咗, 亦都已經讀完
不如就繼續向住你呢個目標進發啦

有目標點都唔會錯嘅
學多樣語言點都係優勢黎嘅
而且可以跟一世
玩味啲咁講
見倒太妍你都識同佢up兩句啦係咪

好憎食肥膏 油淋淋咁
但自己又肥到肥叉咁款 減肥呀!!

好驚失敗會令屋企人失望，好驚自己比人遲起步

叫咪叫
我之前日日一訓醒就講句點解你要咁對我
然後就番工

你岩 但目標都有機會錯，其實我決定去已經係3年前既事，我都開始懷疑自己想去既動機，當然我既目標係翻譯一直都無改，但唔知自己有無能力，想當初都唔係為左星，只係覺得各國文化都唔同好有趣想去接觸多啲

屌
肥叉先正, 你都唔識貨

做人係咁, 唔係話你做就寫包單會成功
但依家都未開始, 係咪一定會失敗先?

何況呢條路上失敗都唔等於你付出過嘅白費架
學蕭巴話, 語言係跟一世
你有付出有讀過, 你得到嘅已經比冇讀過嘅人多
呢個就係你嘅優勢

你真識食.jpg
你唔覺口入面舊嘢又滑又油咁好噁心架咩

你地覺得幾歲起步算遲 利申今年22歲
如果讀完24好似遲過人好多

Interview完等緊通知
真心想轉呢份
雖然要3年後個人工先見得人
但另一半又好似唔多想我搵份人工咁低 好難做
自問表達能力低,好難做到Officer嗰啲位

嘩巴打你set條線都好高喎
正常大學生出到嚟都24歲啦
都已經唔計再讀上去嗰d

咁成舊叉燒無可能成舊都肥膏架嘛
仲有少少肉既成份

叫到咁上下就唔叫架啦

同埋真係唔知請唔請,而家日日返工就係等放工可以返屋企睇信箱等收信 好難頂
話就話6月會有,但都唔知係咪

而家份工到8月就完,唔會續我

依加大學早左完，22歲就出黎 所以我都岩岩讀完

IN完就安心等吧
其實前途就自己嘅, 返份工嗰個係你唔係佢
真係覺得呢份係適合自己, 咪繼續

對於工作, 我覺得可以同另一半傾, 聽意見
但始終面對嗰個人係你, 所以都要問問自己想點
如果錢銀上唔係真係好大問題
我都寧願人工低少少但做得開心
日日九粒鐘架你估玩咩

係 但大部都係肥膏嘛

其實而家呢份日日來回成三個鐘仲要偏遠地區,又經常要日曬雨淋
唔係返5day+唔使OT我一早走撚咗

其實24都係摸索階段
我冇讀大學, 20歲已經出嚟做嘢
鳩鳩下去到25歲先知自己想點

你要有咁上下學歷就要用時間去換
24歲先起步真係好正常
你估個個都連登仔咁22歲就35k個月咩

你作為一碌肥叉 點可以咁唔鍾意自己
你要識得欣賞自己既好先得架嘛!!!

咁你都去意已決啦 咪安心等結果
距離8月都仲有d時間
邊做邊搵冇咩大問題嘅

係係係
但我都係希望可以變成半肥瘦叉

我做唔起連登仔 我都想
你岩既，黎緊仲有六十幾年，24歲都可以追既

我讀嗰科嚟講,可以入到去嗰度做簡直係夢寐以求
今次仲要過埋skill test+有得in(我有同學FAIL咗個test)
由於機會太難得,所以真係好緊張呢份工 係咁俾壓力自己

啱呀
叫到慣就唔覺係叫架喇

錯嘅目標多數都係不切實際
你呢個理想都唔錯呀
覺得有趣就學得更加快添
迷茫講真就幾時都會有
克服完之後就繼續上路啦

我已經周圍搵緊...
我要搵到佢....

好啦 肥廋叉都好食
好彩宜家LUNCH TIME

咁你咪去試囉
如果佢屋企唔肯嘅
咁你都死左條心佢啦
唔通你黑雨跪喺佢門口佢就會心軟咩
試完唔得就好諗下點行喇

依家都冇咩做倒架喇
放鬆心情啦

廋叉好食到不得了
食肥叉會想嘔

難得咁有火

因為好絕望......

求祝福...

祝你好運啦

你永遠唔會搵到

巴打

午睡完，精神少少

老細今日早番
訓唔倒

好精神訓唔著

今朝係咁打喊露
勁攰

樓上位巴打搵完佢都唔應就死心啦
總要面對依個問題，我兩個月前都同你一樣，依家我已經走出來了，你可以咁諗，佢依家d野關你鬼事咩，死死氣就會收皮

白兔巴 - 成功例子

係呀
自己控制唔到既野，努力嘗試改變，改變唔到就要死心呀

講得好 講得妙

所以依家咪叫佢去試
試完唔得都唔死心真係冇計

係呀
所以我即刻話既然你咁信佢 咁咪chur佢番黎
外人講1000句都唔及自己比針吉一下咁痛

其實試完都要大排先放低到
因為會好自責，怪自己做得唔好
痛痛下痛慣先會好
加油啊巴打

冇錯
只要肯嘗試
時間會醫倒你

今日有tea食

再了解下背景資料其實有啲位可以體諒嘅
不過都係要撞下牆先識大

點解咁好

覺得自己有不足，咪知道下次唔可以重蹈覆轍
我係佢還書最後一次見面寫左封千字文比佢做最後努力
比完佢成個人反而係輕鬆哂，咩都完結了

食肥叉？

你又真係勤力，千字文都作
係我就當佢路人算

肥叉要抽幾耐

其實講真
有投入過感情點會咁易一下子抽晒出黎
只不過要保持自己嘅理智姐

我都曾經有諗過去佢新工嘅地點睇下撞唔撞倒佢
後尾都係打消左
依家去見倒佢又點
個人都冇變

希望自己有唔同左嘅時候先再遇倒佢

直到永遠
阿門

你改變咗就有第個，可以放低佢
加油啊

抽到我變瘦叉

以前我試過做死CHUR唔肯醒既人 搞到自己成隻蟻咁卑微 好辛苦

其實求得耐真係好攰
好想搵過第個，但又放唔低
又係要時間，好想快啲過

我之前都試過
嗰陣覺得仲有機會, 真係打咗篇千字文俾佢
結果佢覆我: 其實睇咁多字真係好辛苦
見到呢句嘢我就真係死心
不過都足足喊咗3個月

係喎, 果期我冇FOLLOW UP
巴打你放低到心頭大石我好替你高興

有人升左職 請食TEA
TEA就緊係香噴噴既西多士+雞脾.. 仲點會食肥叉

屌 講左我想講果句

你就想

我果次都類似
結果佢叫我: 要喊自己死埋一二邊喊啦, 你喊果個樣真係好撚樣衰
記得有年聖誕送左份好有心機整既禮物比佢
佢收果時仲懶係開心咁
結果R爛塊面果時同我講... 咁有人送咁大份禮物比我, 就算係乞衣送比我我都開心架啦 你唔係以為自己有幾重要下話

各位同志努力
時機一到就飛得起架喇

其實我都明有時會好傷心
但唔知點解當我一個人靜個陣
就自自然然咁諗通左
由細到大都係信奉一句
你只係過客
然後第二日就冇事

藍絲 ？

有D人適合被指點而醒覺
有D人適合自己去闖過跌過而醒覺
大家條路雖然唔一樣 但結果都係會好起來的 各位巴絲共勉之

因為我話喊得好樣衰?

男人老狗喊又真係幾樣衰嘅

有幾 我都係講講下野流左兩滴眼淚 又唔係當街當行嚎哭

嘩屌, 睇字都覺得心痛
我都勁有心機親手整d嘅禮物俾佢
諗返起分手嗰陣佢點對我, 就覺得自己好on居
當然付出過都係值得開心嘅
老套講句, 冇佢都冇依家嘅我
當年佢俾帽我戴, 見佢地最尾都係散咗
其實我真係好心涼

不過依家巴打你都有好結局, 鄧你開心

你懂我
大家咁話啦肥叉!!!

望見你地言語間嘅幸福
我呢啲人都係死返出去算

same

大家都有痛苦既時候既
好人一定有好報架巴打

ffit加油啊
不過我就唔多睇好喇

唔係想曬命
而係呢種痛苦其實唔只你地經歷過
但痛苦之後或者有好嘢等緊你地呢

所以唔好放棄

有個呀哥,下稱「打靶仔」
條打靶仔去借錢,借撚完又還唔撚到
最好笑係冇人知情,係突然有債仔打黎話條打靶仔借咗錢未還
仲要填咗我係咩第二聯絡人,屌那星好撚笑到自己個電話號碼鳩填
我嗰個就填真嘅,啲債仔就係咁打黎我到搵條打靶仔,煩撚到仆街

其實件事發生左一個月後先比過本書我，同埋我既理智幫到手
其實係二千幾字 我一路寫仲一路諗返同佢經歷既野，仲一路寫一路喊，仲要打完用手寫返出黎，搞左我成日喊足成日，同埋都預左唔會再見嗎，所以先輕鬆左。
雖然果時我估會再唔開心d,但佢都仲到咁無理由再灰落去，早d面對早d好，唔好呃自己有機會呀
慢慢黎啦，時間好快過 你都會好快好返

俾返個真嘅電話個債仔

！中啊 我覺得佢係係回憶到走唔反出來

多謝你同埋叉燒絲
你地幫左我好多架
連登有愛
Btw 巴打係咪練占卜，你add我tg

多謝你 我會試下唔咁多心

心已累

大家交流交流姐
ADD左

好好攰吓

嗯，已經攰左14年
我會繼續攰的

頂打錯字
係抖下先岩

我同佢個關係好似冇關係咁
所以我都唔知佢電話係咩

報警
備定案

繼上次真.動心都抖左幾年
但之後冇對象令我再動心

是咪有占卜

唔好客氣
我明白你呢種心情有幾痛苦
講真, 就算到依家感覺到佢放低咗
當我唔小心見到佢同EX d相, 都會好心痛…
但呢d時候真係要好好控制自己

記住
如果佢唔愛你嘅, 佢冇必要同你一齊

唔洗太心急依家就做第一
成世人流流長, 終有日佢離唔開你
一齊努力!

見到兔巴你依家回到自己生活
我都鄧你高興! 祝福

冇類似經歷唔知依家去備案受唔受
不過可以試下, 巴打真係要小心

可惜我既生活都係忙碌
今日先白事 心情麻麻地

我明啊 我都感覺到佢變 但成日都聽到佢口中既佢 就好心up

同男朋友一齊左兩年 同佢真係好夾
但有個問題係我地係兩個地方既人
長期keep住一星期見一次
如果放假就可能去佢度訓幾晚咁
一開始一齊佢話佢會過黎我呢邊
都仲會搵途徑搵呢邊既工
但慢慢佢就放棄左 開始話想去外國定居
咁我初頭都聽完就算 但最近佢講起佢既將來
不外乎都係而家努力做野 一有機會就去外國
佢既將來係完全無提及過我
仲叫我都要努力為自己既將來奮鬥
之後我就有意無意探下佢口風
一講到佢既將來係無我 佢就避開話題唔答
同佢一齊呢兩年 除左一開始果幾個月
係完全無講過我地既將來 唔會講大概幾時結婚
將來我地家庭會係點咁
利申：廿開頭
身邊有case 個女仔同個無諗過佢地將來既男仔拍左五年
最後廿到尾分左手

唉好唏噓

一黎可能係自己問題
傷左太重封左自己
令到自己浪費左黃金時間
到放返自己出黎就識唔到人
冇對象

二黎可能條命生得唔好

節哀順變
努力撐過去

人生大把時間同機會啦
最好去多個活動識多啲人
不過我講完，自己都做唔到
明白你感受，痛過唔敢再痛多次

其實絲打你如果聽到覺得唔舒服
認認真真同佢講一次啦
呢D嘢每個人嘅接受程度唔同
覺得接受唔到唔好死忍
唔係谷下谷下終有日會爆

唔係唔敢痛，係冇對象痛

做乜推得咁快

想辭工

救命呀
次次一去到呢D時間就好撚眼訓 WTF

菊巴 你上水喇

太陽就嚟落山
陰陰地又舒服就好想瞓

見面多與少我覺得可以大家配合
我同我男友都係香港long d一族
呢樣嘢真係要有默契

搵工呢樣嘢呢, 就真係好睇個人
當初可能係諗得好美滿, 搵份近你嘅可以日日見
但你想啫, 唔等於一定會搵到

不過講到將來, 自己就要小心d喇
睇絲打你情況唔係太嚴重, 大家都廿開頭
剛剛一齊緊係滿口甜言蜜語
拍到穩定咗就開始返去自己生活同理想

何況佢都只係講下, 未有咩實際行動
佢避開唔答, 其實會唔會佢係香港都好大壓力呢?
了解下佢各方面嘅諗法先, 唔好太快下定斷住

長期都眼訓
訓幾耐都唔夠咁
但近排又唔知點解訓唔得耐
依種感覺真係奇怪

me最近好忙

我同佢係唔同城市既人
而大家係對方既城市都係無人無物..
感覺會係對我地將來其中一個障礙
或者我太自私 我唔想浪費時間

咁睇落絲打你其實都落咗決定

但我想問你, 你仲鐘唔鐘意佢先?
大家廿開頭, 係咪真係咁快就需要講到將來?
在講遠d, 就算下一任肯同你日日講將來
代唔代表大家就真係可以走到去呢一步呢?

如果你真係覺得會係障礙
不如開心見誠同佢講你嘅不安
你亦試下去了解佢嘅睇法

打場lol已經追唔到post

38喇 準備開6

做咩咁多負評

唔好再提lol

may i ask why

琴晚想斬人，有一部分係關lol事

巴打返左黎就推得咁快

辣殺驚好玩咩，愈玩個人愈燥

琴晚我雷雯一打5，逆風都贏團啲巴龍老龍都偷晒
都可以輸，嬲到我

利申：雷雯jg

笑左

main adc既我仲慘

早就唔玩，就算打到大師都係咁話

對住台仔智商會下降

去到咁上下記得開左新po先
以免有好似聲音畫面巴打嘅悲劇發生

因為成績唔好所以屋企人會成日咁而話我
同啲同學又覺得唔係好岩傾
係米淨係得我係咁

請打番正字

總有人同同一個年齡層唔啱傾嘅
冇乜出奇
屋企係出盡奶力咁話定係恨鐵不成鋼果隻？

成績唔好又點，唔洗咁在意，出到黎社會你就知道成績學歷都只係一個泡沫，當然你話讀到大學做專業人士就另計，每個父母都想自己仔女係人中龍鳳既，咪就咁點下頭答下佢就算囉。
學校啲人就最鍾意玩小圈子，唔好刻意要埋堆，咁樣可能仲慘，普普通通咁過咪得囉，平時得閒講兩句，唔一定要同佢地好熟好FD先得既，總會搵到個可以同你交心既人，慢慢一步一步黎啦。

宜家每次都會拎我嚟做例子

真係打番正字啦，一見到就想米你老母

我媽就瘋狂既
唔做啱佢心水既嘢就會瘋狂嘈我
就算做啱佢心水既嘢都會照煩我

天下嘅老母都係咁

四年個綠帽post真係

好煩
煩到我性格好易燥

係 同朋友傾左陣，好左D，筆錢留比佢做第日嫁妝啦

可能本身你就燥底呢（喂）

我應該有睇其中一個
派帽比日本仔嗰個

睇左頭po
番澳洲果個？

手指公好痛

下個新post係咪可以係頭版講低咩人咩係事發顛，同成功例子

人物介紹

都算係情感啦

叉燒絲＝成日失蹤
樹窿＝走入人地post既樹窿
蕭巴打＝代言人

聲音畫面=迷途的羔羊
兔巴=隱藏學霸

我唔記得改名

葉秋=彈出又彈入嘅樹窿
幽默大師=夜廢樹窿
夏榮水泡=日廢樹窿

走入人地post

唔好咁啦
我自己想搵樹窿就真

笑左 但我唔係學霸

咪同係你個post講既野一樣，你都唔好太頹啦

我咩post都冇乜追
我近派好多嘢要搞掂
係慢慢見有起色至上到水傾到計
我靠呢度幫我解吓壓力
再復發我就真係會好大鑊

無呀，我咪同你一樣潛曬水，我講既野即係你出事之前講既野咋

我亂哂 太多突發嘢
Sor x10000

日廢樹窿

係啊
澳洲個個

可能啦

推post,同搵人開定post 啦

等資深樹窿開

我開定先
啱啱行左段唔同嘅路番屋企

新po

[無聊做樹窿]最近你煩緊乜？（6)

幽默大師係邊個

就是你

咁驚

其實日頭都係到，只係成日睇完就有野做覆唔切

我彈出彈入

所以你係夜廢

落閘

隨時都見倒你
仲唔係彈出又彈入

高手喎